Cette release est portée par @USER.
Elle porte le numéro de version : NUMERO

Elle porte le message suivant :
> 
> 
> 

Elle comporte les fonctionnalités suivantes :
- REFISSUE : TITLE
- REFISSUE : TITLE
- REFISSUE : TITLE